原來識玩魔術真係媾到唔少女

身邊有朋友普通樣,住公屋,每次出黎係d女面前玩2下魔術,班女即鳩叫,係咁問典解既,條友又玩魔術同d女身體接觸,食晒豆腐,d女都好受。
好後悔細個無加入霍格華滋

如果冇普通樣呢？

普通樣都無,正常唔應該生存

樓主等到30歲，魔法師都有得你做呀

媾𡃁妹就得
大咗嗰啲睇完就算

除非你識變啲錢出嚟

靚仔玩魔術 : 魔術師、近乎巫師
毒撚玩魔術 : 騙子、呃蝦條

樓豬魔術同魔法都分唔出

曾經既魔術撚
發明過一個同女仔玩完對方好大機會對你產生好感既魔術
個人認為目前為止市面上冇一個魔術比得上我呢個